其實「光復香港，時代革命」係咩意思？

到底句口號係咩意思？
「光復」，就是「恢復故國」、「收復失土」的意思。最常見的說法是：香港在1997年回歸中國時「淪陷」了、成為了被佔領的地方。「光復香港」，就是要從中國手上「奪回香港」，復歸港英殖民時期港人據說擁有主權的狀況，或宣稱只有脫離中國、才可以恢復港人在1997年前擁有過的自由。

時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人。

他們的「新時代」，其實就是「新的殖民時代」；他們的「自由」，是指不受約束地反共反大陸、乃至脫離中共統治的狀態；他們的「革命」，就是要通過暴力實現他們的殖民主義「理想」。

總言之，「光復香港，時代革命」的思想和政治內核，就是只要能夠脫離中國/中共，即使成為被西方奴役的殖民地也在所不辭。這場「革命」的「戰旗」是港英旗、米字旗和星條旗的事實本身，就鮮明地展現了最前線青年們為香港設定的願景。

「光復香港，時代革命」本來就係爭取香港獨立嘅口號

Source:

香港邊有條件獨立？
我係黃㗎，但香港真係有條件獨立咩？
香港民族黨2016年嘅一本小冊子答到你。

[香港獨立的條件]

香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路!!!

光復香港人嘅香港
恢復香港人嘅主權

D識呢句野嘅癈老就話香港未死 光復條撚

中共係佔領香港
光復香港就係由殖民主手中奪回香港人身為自由民嘅主權

香 港 國 寶 ： 許冠傑

推 香港獨立

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

成日見好多黃絲嗌“光復香港 時代革命”
但佢地一聽到“港獨”就話：喂，呢樣太過火，我唔支持港獨

屌，你唔要香港獨立，咁你嗌“光復香港 時代革命”把撚咩？
繼續唱民主會戰勝歸來算鳩數啦

香港獨立 唯一出路

唔係每個都可以起 毫無希望的情況下 依然堅定前行。你比到更多可行方向，就會更多同路人

香港獨立

樓主唔講，都唔知有個咁既共匪網

屌啦，屌得多支持者先多架

Jm9又想屈毛？

你老母 曲解哂梁天琦既意思
就係筆者依類柒頭皮 搞分化
其實你有無睇內文 重拎黎引用 一係你弱智 一係你就係5毛
屈唔屈毛就自己睇下個網最新幾篇文
ON9仔

大家討論下啫
呢份野真係好僻下...

我錯 篇文我google翻嚟sor
但好多人都冇睇過民族黨篇香港獨立的條件

我都係想大家睇下啫

我錯自膠咗
Google第一頁彈出嚟見佢好似寫得ok

成日拎港獨掛係嘴邊 只會令同路人越黎越少
一路都係講緊五大訴求
依兩個字只會比人當係弱點黎攻擊

我覺得預期唔好提，不如去教育同灌輸香港獨立嘅可行性俾同路人聽

其實你講五大訴求支共咪又係當你港獨，點解仲要用上一代嗰套唔好激嬲共產黨嘅思維去抗爭，咁到底我哋呢幾個月行出嚟做咩？